情人沒我份

犧牲當作例行 我慣了傷心

閱。